如果有隻老牌廢港增長股做梗 7 折，有冇人有興趣？

向下最多跌到 65 蚊
向上中期頂 113 蚊
𠵱隻最好玩嘅係你可以高位 113 蚊唔走
只要唔支爆，坐返 357 年就 200 蚊

357年

我個孫都走埋啦

1336 or 2318

939點睇

坐真係冇問題 但前提係你要保證佢未來幾年仲有得增長先 平安當年上市幾十蚊都跌到得返$20

隔山打牛

有興趣 不過唔會現水平入手
如果佢唔減派, 65蚊都有差唔多成3厘半息
呢隻係大陸好多業務, 又係龍頭, 佢一爆大把野跟住爆

我本身食開美國牛

內銀就買返嚟擺喺度咪算囉

三五七年先200就收返埋啦
我地連燈仔淨係接受到三五七日

你靠害定點？根本唔係買入時機

咩價買左幾多手?

(function code神戇鳩無限輪迴炒股法 () { const 股 = '0939.HK'; for(;;) { if (價(股) < 5.5) { 買入(股); } if (價(股) > 7.5) { 沽出(股); } }})();

啱數

𠵱隻嘢如果用 futures 可以增加回報（有啲仆街賺錢又嫌倍數少）

但我都係鳩坐算

while(True) {
}

點解唔可以同時擁有？

你隻IT狗啲價係咪亂俾㗎

btw, 有人鐘意笑鳩我隻 1336，我仲揸梗，冇走

另外入咗少少 2601

基本上唔計 1299，佢哋嘅質素排名理應係咁
1. 平保
2. 太保
3. 新華
尾. 支那人壽

係，唔好信囉

呢d 位short put 接貨ok既

IV 夠身家夠可以嘅

而且始終基金大股，option 起碼難開屄價

屌 笑死
on9 program

真係咁戇鳩，loop 死佢

AMZN 已經到咗基金佬目標價，連燈仔又對住個 MACD 衝去買

巴打係支那人

出糧睇吓有冇錢入返啲 GOOGL, FB，到會又掉返俾炒圖嘅連燈仔

Luckin Coffee Inc. A 做緊9折

中資被人查數啦 ，仲買

美國都唔少垃圾股，你係要揀嗰啲嚟買冇計

所以我對 939 唔大興趣，長坐唔會有錢賺

買OXY都唔買中資

不良債同盈利冇增長係支銀業嘅死穴，除咗 3968

你鍾意 think politically，你嘅錢都會同你 think politically

向下最多跌到 9 蚊
向上中期頂 18 蚊
𠵱隻最好玩嘅係你可以高位 18 蚊唔走
只要唔油爆，坐返 357 年就 63.42 蚊

P/S 好低
升返廢老啲 option 價都夠
不過𠵱啲究極殘股係坐得唔開心
通常都要捱過啲大型屄浪先嚟真升

咁又唔係咁講wo 有人坐左10年 回報都唔錯

我記得有人詳細計過，計埋收息，長坐十年跑唔贏大市，不及連燈仔揸隻 QQQ / 2800

除非你真係每次 5 蚊買 7 蚊放

QQQ可能係 2800都係

其實唔用腦學連燈仔都係買 SPY 最好

先假設美國可以無限鳩印錢

而啲錢最終走晒去買最 top 增長嘅巨企

其他二線公司含撚

Winner takes all

長遠都係 SPY 贏晒

連估值模型都唔洗計

平係有原因

保險全部沽啦 升無份 插就多多

3,5,7年後 Amzn Aapl Googl 都300%up
你隻2318連上紅底都難過登天
算9數喇

支唔支那有咩關係？

正。。。。訓身啦

現價偏貴？巴打睇咩位入貨？

我FRD話人壽係最抵買，同新華都係低位。
揀左新華，跑輸人壽

買5號仔好過佢

三五七年先200
睇我個名參透下

while(not default){ }

不過想問 依家aia掂唔掂 冇乜點睇保險股

不如自己手動入

5年後TSLA都4000usd啦

1299 走勢 = 一般美股大股走勢

所以佢個估值區間好窄，如果你想玩低買高賣，佢唔係好選擇

但係如果你鐘意鳩坐美股嗰種玩法，佢係幾好，現價買都冇乜問題

可能破咗產

77 蚊現價
3% dividend yield, 8 倍PE.
當LT growth 30% 大減三分一 跌到10%.

PEGY 都得0.615 抵到笑

Fair value 都$125.6

未講左long term

DDOG 同AMD呢

點解計得咁準係357年 358年呢？

用港紙計700X7.75 =5425, already above your target price, you are talking about usd?

357 年係我鳩噏，實際係兩年內就理論上到到 200 蚊，除非個市真係太差

頁岩油企你唔怕破產咩-.-

有錢嘅話，少注同廢老一齊玩囉

如果你輸，佢啲 option 一樣變廢紙

你本身個內含+新業務乘7同15 點出黎，因為過往幾年係咁就當未來都係？
用technical 計公司fundamental 係咩玩法？
唔好9 up 害人啦

用返PEG DCF P/TBV EPV 依d 傳統基本分析instrument 好過
咩行業咩股都用到 當然要加自己個人input

段片唔係我拍

但我哋嗰套原理係咁，大家睇法唔同

點解又 7 又 15，除咗鳩統計出嚟，背後仲有保險股三差嘅原因

就咁質個coefficient落去就當係 都好兒戲

殘體嘢，但講得唔錯

我孤陋寡聞 你個牛頓定律真係唔識

embedded value 可以估算現有價值，我同意。因為佢將future profit discount 返PV。

但點解NBV*multiple 依樣野可以當係估算左一間公司嘅growth portion 嘅value? 你個multiple 又點assess 出黎？